小學生可以做警察？

柒撚到

麥兜

屌你老母啲字

識寫字都己經好叻

好柒

Font Family: 黑警體

我手字同佢差唔多